係咪全世界都知今日高開低收？

走鬼呀